點解switch突然間咁多人買？

如題，岩岩落左黃金走左轉，全部人都買緊switch。

之前唔係冇垃圾冇fame玩既咩，我部機都封左塵。

有冇人知發生咩事？

小朋友先玩switch

WFH+出左動物之森

港豬跟風好出奇咩

大把囡囡嘈著要玩
D兵仲唔爭著出機

冇得出街，是但買d野洗下錢

出左煮老母